今年最強Youtuber一定係「反正我很閒」

台灣YouTuber，2018年開始拍片，本來無咩人留意，但上年尾今年年頭突然爆起，由長期唔夠一萬升到而家40幾萬

好多片都好短，但劇本安排絕對神級，3幾分鐘就可以闡述到一個社會議題

而且仲要自創「羅馬競技生死鬥」呢隻game，風靡全台灣大學

上個月一日內一口氣睇哂佢啲片

今日條Kingston廣告片好癲

幫你推下，佢地啲片鳩得嚟好諷刺，幾值得睇
我都係近期見有玩羅馬報導先知道佢地存在

我覺得羅馬好on9
其他片都幾好睇

同意，每次都嘛同意

羅馬其實細細個大家都有玩過，只係無咁認真列明規則，又唔可以話係佢創
不過佢channel啲片真係煲哂
每日都會睇一次深山拍片個條片

蕭生保持水準喎

煲完一次仲會翻睇返

真係第一次咁有動力煲哂成個channel 啲片

好撚好笑佢有一條撞鬼嘅睇咗兩三次

睇高手紹d合集片笑下好過

高質Youtuber
D片值得反思

係 keep住會翻睇再翻睇

為什麼沒有拜拜

呢條真心神
完全解釋咗咩叫圓形監獄

白天工作 晚上讀書 假日批判

大家睇完唔夠喉可以去埋鍾佳播個channel睇佢舊時拍既片
都幾過癮

浪費Duke

卑鄙原之助同人民的法槌都幾搞笑下

浪漫duke笑到仆街

上班不要看我都有動力煲哂

話語霸權！

連登仔最缺乏既係浪漫因子

d片高質但紅起都係因為台仔拎黎當meme玩...
其實好on9........

佢地紅其實係因為鍾佳播係d獨立音樂節咁岩比人訪問
跟住佢又9下9下promote自己channel先突然爆紅

我成功用量子糾纏
溝到條女

電影劇組果條片笑撚死我

睇第一條片好似好鳩好廢
睇睇下就發現屌你咁神

呢個真係好笑 唔係講笑

好撚癲，係專登搵咁多人去拍

我就怕被罵

終於有人開po

又有新片

佢地有一集個櫃到貼左好多雨傘既貼紙

幾時搞個香港版羅馬競技生死鬥

比佢個條
教你如何爭取權益，徹底反抗慣老闆！
搞到訂閱左
我都好想舉起人民的鐵鎚,打下去

冇留意,，邊隻

耶太嘎！

超正
人民的法鎚

臨尾

因為被哈哈台訪問過

香港冇咩人識
最強真係好同意 沒有之一
我係連鐘佳播自己個channel d片都追哂

冇咩死角
佢地電影系出身 拍攝手法編劇都好正
9fing個鏡頭 又放大收細 好搞鬼
劇本方面 搞笑得黎又帶點深度 好平衡到
大有批判資本主義呀 又弗洛伊德性慾論 回歸原始狩獵採集年代 量子力學
小有批判地產霸權 反思環保 交友APP呀
條條片都好精彩

仲要創做出黎既term都好on9好入腦
咩台北暴徒 浪漫duke 惡魔貓男
鳩得黎又好笑

仲要加埋演員 鐘佳播天生自帶喜感 長腳吞嘈角色又自然
但係香港冇咩人討論

佢以前大學時候拍嗰啲片好有質素，尤其好鍾意佢選用嘅BGM同條片好match，同埋故事整體好流暢

PS. 最愛睇鍾幹人

個訪問係一個機遇，但唔係爆起原因
最根本係d片本身高汁

我就怕被罵啊

之前以為佢係角色咁鳩
睇完個訪問知道原來本人真係咁鳩

TIGER FIRE CYBER FIBER DIVER VIBER JAJA!!

笑死
編劇功力深到一個點

睇佢以前拍嗰套WIFI MAN就覺得呢個人好有鬼才feel

五分鐘入面可以表達到幾次矛盾既推進
重要合乎情理又有邏輯
老老豆豆而家d 笑片punch 都冇佢咁精準

喺笑片之中有帶有好多哲理性批判性嘅嘢喺度，而唔係一味為搞笑而搞笑，尤其拍短劇呢啲喺youtube咁難搵食嘅佢哋都搞得掂先勁

我覺得應該係佢地做野果陣順便拍埋 佢地之前有條片係真係係朋友既婚禮上面拍
同埋佢地本身都係做呢行 樂咖仲入圍金馬獎

咁都留意到

不過佢地應該都係黃 佢地最新果條業配片入面有暗示過國安法

我就怕被罵呀

這個post，我等了一輩子

量子糾纏

想同鍾佳播做愛

我最初以為佢長髮同短髮係兩個人嚟
佢短髮個樣真係好猥瑣

長短頭髮都一樣好j
講緊佢三十歲個樣
有肉地
二十頭嗰陣就不了

最近瘋狂賣廣告
是咪投進資本主義嘅懷抱？

遲d出商品賣 出公仔賣 讓他賣個夠

播仔之前fb icon撐香港

真係好撚好笑

但又好撚諷刺

政府壓唔到房 得鬼先壓到

量子糾纏嗰條笑到仆街

我鍾幹人，沒有極限。

識野

哈哈台間接有份推廣佢比人認識

又有新片，佢啲廣告真係好頂癮

海龍王彼得